[又要捉鬼]普巴反摩？

跳都唔跳任人頂入，即刻比人換走埋
上場仲要比人雪

笑撚死 神魔合一